操你媽的原來區議會選舉呢啲玩意兒就可以徹底粉碎勇武抗爭

漏左句真是牛逼死了

老鑫認同

666666
小香港傻眼了唄

簡直就牛B活了

係吖
怨氣一瞬化解